阿朗同美斯鬥足10年就係為左成就包皮

就好似棋靈王咁

推

阿朗同美斯鬥足10年就係為左成就基沙文

阿朗同美斯鬥足10年就係為左成就普巴

光囝一世都超越唔到SAI